連登真係愈嚟愈多5毛

其實係扮定點？如果係扮嚟玩野，我會冇咁驚，如果係真，香港真係玩撚完

本台主要係枯燥的食熱狗 post, 雖然我係撑醯民，但係唔該 stop la

更多 23條，國歌，2撿唔去追擊

，，，

屌